正式宣告中國復星（定復興）唔打遲啲要打科興理論失敗。

結果你第二針又好第三針又好都係要打科興

最大問題係你唔覺得隻疫苗有問題先係最大問題

唔係反唔反疫苗

碌柒

碌柒打手入黎講兩句丫

你覺得港共政府會咁好心安排曬最好既疫苗俾你
所以你就好放心去打喇

咁而家可以點, 你有咩高見

你有咩高見，唔通乜都唔做?

好熟悉嘅語調

唔打咪得

高乜見

咁而家樓豬講緊打疫苗呀, 唔打使撚入黎講咩

我睇樓主應該係想講反疫苗，姐係唔打
詳情留番睇佢講

咪直接唔打第二針

係政府偷步玩停打關bnt疫苗撚咩事？

信政府既唔抵可憐

真係乜都唔做低風險過走去打港共提供既疫苗

無意冒犯真心抗疫既人 你覺得好驚好驚既 即管去打

我係針對個啲打完話好舒服
不停洗版水人去打疫苗既打手

利申 唔會打 直到外國公報打完邊隻可以入境

關打手事

你打你既事 唔好係度帶風向咩打完舒唔舒服爽唔爽
笑鳩啲未打/決定唔打既人正碌柒

外國公報 good point👏

其實我都冇諗住打，因為我有長期病患，腎衰竭